東邪陶傑，西毒黃毓民，南帝蕭若元，北丐倪匡

東邪陶傑，西毒黃毓民，南帝蕭若元，北丐倪匡，

中神通應該係邊個？黃霑？

老頑童啤梨

倪匡同黃霑高幾多班

中陳雲

楊過沈旭暉？

都係神神地

黃河四鬼：李慧玲，游清源，白票兵，陶君行

佢只係裘千丈

劉細良呢

歐陽克？

十一哥=楊康?

赤練仙仔葉劉

全真7子
鄭經翰，長毛，快必，李慧玲，吳至深，曾志豪，陶君行

甄志丙先真

黃蓉 就 黃Big暈啦。。。

楊康應該係白兵

以前四大不嬲係陶傑毓民老蕭大班

功能七子（必殺技）：

莫乃光（創科白象）
梁繼昌（水炮戰車）
葉建源（林鄭致謝）
郭榮鏗（沙中超支）
李國麟（財政預算）
陳沛然（一地兩檢）
邵家臻（橫州鄉黑）

裘千尺葉劉

Deadboay

江南七怪呢？

碌撚就算柒數啦

郭靖應我係沈旭暉，楊過梁天琦

應該

你好憎倪匡同黃霑？用d咁普通嘅人黎比

中神經

咁得閒搞個人崇拜?

燒山=一燈大師

衛屍理反共嗰陣，其他個啲…

侮辱咗黃蓉

仲可以揀咩人

獨孤求敗is who陳巧文？

金輪法王甴曱平

倪匡係中頑童先真

我想嘔啊

陳雲呢

馬文輝?

何必侮辱19同倪匡呢？？？

想屈我係5毛？

網台界四大鳩噏之霸

屌你

Agger

南帝應該係志雲大師
老燒就似西毒多啲
毓民成日叫人課金就梗係北丐

19做東邪無意見

一燈大師當然係要燒山啦

cls

中神通查良庸

我經常都懷疑黃毓民
唔會當佢係抗爭

李力持

一燈大師
燒山

毓民

楊岳橋？岳不群？

中神通國師陳雲

中風？

應該係中頑童 倪匡 比較襯

鍾南山

現實希拉里咪黃蓉，俾一陽指發功燈撚死左

777憑乜做我妹妹小龍女??

洪七公都好調皮架

尹志平楊岳橋

情花毒=武漢肺炎

陳方安生係祖師婆婆

😂😂😂😂😂😂😂😂

傻姑 馬蹄露

帽事兄弟 快必 慢必

倪匡似老頑童多啲
求千尺係曾鈺成
求天仗係曾德成
張超雄係拖雷
楊岳橋係死左既宋兵

元秋=傻姑

似到十足

老頑童啤梨:「好gfable」

長毛係丘處基陳淑莊係孫不二😂😂

應該等如天龍八部人物 一燈大師齋一陽指果陣已經係五絕 如果係佢祖先段譽 六脈神劍 北冥真氣 我諗王重陽都唔夠打 而蕭峰同虛竹同佢差唔多
所以倪匡同霑叔應該要做虛竹蕭峰先夠勁

陳太我承認!! 林太不了!!

屌你老母 好L正
推爆佢

但係葉劉講問世間情是何物又好夾

老頑童係第二批五絕之首喎

媽咪麵

佢唔咸濕 比11哥算

講呢句唔係李莫愁咩

我要搶返本玉女心經 我先係玉女心經傳人

咪話赤練仙子囉

周庭郭襄

跨越吾身

游蕙禎，仇栩欣，梁凱晴，鄺葆賢
陸無雙，程英，綠萼，郭芙

郭芙游蕙禎，害我楊過梁天琦

小龍女。。。唔好因為性別定形，限制你想象

沈X輝

趙博呢

武家兄弟梁頌恆

燒山燈姐 其實佢猛料嘅

達達同獸慧呢？ 裘千尺、公孫止？

靈智上人張華峰

歐陽克林作

霍都劉鳴偉

冇神驅？
留名等睇

梁振英呢？

魯有腳梁耀忠

張君寶黃之鋒

岳不群、左冷

太似

太精警

黃洋達做鵰兄，四圍屌都得

我突然發現射雕神雕人物有好多，但奸角得好少，好多現代閪人都放唔到上去

傻姑係好人嚟㗎
唔好攞嗰隻核突野來講

沙通天 譚耀忠

倪匡應該係一燈大師

笑傲多d

精榫

公孫止啦，成家都癡撚線得個女正常

東邪 - 劉世良
西毒 - 陶傑
南帝 - 倪匡
北丐 - 長毛
中神通 - 蕭若元

其實誠誠好多馬系立法會，任我行/張無忌

咁喺金庸其他作品搵啦

丁春秋=老懵董
岳不群=鄧PK
鹿仗客=湯渣華

之類

有冇人想睇老蕭同倪匡對話

咁求千尺係柒婆定龍蝦好?兩個都似

周伯通？

熱普城=逍遙派

田伯光=十一哥

蘋果：46歲PTU男沙展肺衰竭，入深切治療部插喉

何妖係趙志敬、張宇仁係尹克西

燒山係有料，但未去到倪匡同黃霑個level

笑撚到我仆街

林匡正 = 田伯光

白兵呢？

好恰當

一燈大師

好撚似 班藍屍話何已完係戰狼咁

法治係咪小龍女？？

楊岳橋 - 楊逍
范國威 - 范遙

陳巧文=祖師婆婆

我屌你啦楊康咁L型
十一哥？咪玩啦

君子劍一定係十一哥啦

唉，成班弱智

那麼777應該對應那個角色呢？

紀曉芙-陳玉娥
楊不悔-容海恩

即刻想像到佢除鞋拍張枱

陳康係好人囉，金國養大佢，效忠金國有咩問題

你個名

霑叔食左佢條女，搵人打鳩佢？

岳不群

邊個係木鹿大王？

DLLM 盲生

倪匡寫文叻者
黃霑果個年代冇youtube
好難比

蕭生係好鐘意認叻分享

十九其實差少少
佢算後輩

佢未做網台9up佬之前都算幾有才華

港女心經 基本法

7張回左塘啦 不過都好勁

有幾多7張老野會識愛的迫降 知後生諗咩呀

仲用iphone

屌個形象好出

好貼切

滅絕師太定李莫愁

起底發現原來你係燒山打手黎

冇人記得天琦

中嗮

咁周伯通係邊個

黃毓民真係可以擺埋一齊咩

Sigma=獨孤求敗

郭靖一定係許智峰啦咁撚on9

佢就想

鄺仔 張無忌

天琦會否更似楊過

毓民似金毛獅王多啲 爆seed屌人 獅吼功
加上退隱江湖

論學識絕對可以

滅絕啦，一樣係怨婦

中神通梗係習近平啦

裘千尺係女嚟㗎喎

簫生戴帽

黃霑好低下，極藍中國人嚟，香港有今日係要多謝呢D深藍中國人

咁神駒咪係張無忌

天琦擺明係楊過

張無忌幾時會打死金毛獅毛

典型支那聚義堂排坐次思維。
倪匡係受害人角色，陶傑似樣，其他不過中國人

大中華膠啫，雖然支持23條

咁咪岩晒囉

大班而家回撚晒塘，番D100 撚雀啦

韋小寶黃之鋒

左右逢源，人面廣，networking，多囡，笑臉迎人

何志光呢

大中華同第三帝國的分別係邊? 個論述係乜?

楊康

時代唔同好難講既

時代甚至時間係一樣啵，你諗清楚下

我意思係佢個代人大中華觀念好重，連查良鏞都係

倪匡可能讀得書少，反而佢佢地個種文人思想，比較跳脫

倪匡真係異類，唔知攪乜，可以咁冇廢佬大中華觀念

推依個終極怨婦

黃霑點到燒山俾
燒山係咁易一拳一百蚊搞撚掂佢啦

倪匡由細反到大

兩千年秦政未係個代價囉，香港家下喊哭喊忽只係唔想埋單計呢條數之嘛，你以為有幾多真係脫支? 所以未問個論述係乜

做咩啫你

燒山仆街唔代表d咩既

黃霑淨係手詞已經夠流芳百世啦

仲未計佢當時做廣告幾勁

陳方安生-寧中則
林瑞麟-林平之
何俊仁-令狐沖

「重陽一生，不弱於人」我諗除咗玉女心經係克制之外，王重陽嘅先天功同九陰真經互相配合，各補所長。要掃地僧先可與平手
加埋當年為咗打贏西毒，學埋一陽指，相信王重陽功力更深厚